在場人仕

人數好小呀，走埋一齊，提防有鬼呀
在場沒記者，要小心

同希望大家唔好玩詩歌玩得太過分
尊重啊～